[812.最後倒數2日]LIHKG港超聯17/18列強前瞻-爭4定上位?

新一季LIHKG香港超級女神聯賽將會喺8月12日隆重開鑼
為左令一眾巴打進一步了解今季有咩參賽好手,我地將會一連幾日介紹呢季賽事既各大女神,而今日將會為大家分析一下上季兩位為第4位鬥得難分難解既Super Girls成員今季有咩新目標,大家留意啦

簡短版全季賽程(此版本未提供比賽日期及時間)

含比賽日期及時間之詳盡版賽程(第1-17輪)

17/18超聯賽季列強前瞻-升班馬篇

17/18超聯賽季列強前瞻-護級分子篇

17/18超聯賽季列強前瞻-中游篇

投票方法:

文：謝拉特納尼特和多巴安

陳穎欣＠SG(Yanny)
上屆成績: 第四名 (21勝1和8負得64分)
年齡: 27

香港女子組合Super Girls成員，有冰山美人之稱的Yanny陳穎欣，上季在賽前呼聲不高的情況下，最後仍然憑不錯的表現於首屆超級聯賽以第四名衝線，以4分之差力壓組合另一成員李靜儀成功取得環球女神冠軍盃附加賽資格，［請PLAYOFF後填寫內容]

來到新一季聯賽，女團成員能否保持上季表現仍屬未知之數，但最少可以肯定不會以冠軍作為賽季目標，因為實力上跟爭標三強仍有一段距離，還是保持低調較佳，穩定地以前四排名作賽，或外仍可等待意料之外的機會，例如前列失分而有機會取得更高排名甚至更大驚喜。然而Yanny近月曾受不利感情緋聞影響個人聲勢，事件的後續性影響若對其牽連甚大，有可能進一步影響Yanny的聯賽表現，支持者有需要多作留意。

連登虛擬奪冠賠率: @8.00

李靜儀＠SG(Heidi)
上屆成績: 第五名 (20勝0和10負得60分)
年齡: 26

香港女子組合Super Girls當中最年輕成員，出道而來一直以甜美外貌及純潔形象俘虜不少男士芳心，屬於網民及傳媒兩者都曾公開確認過的女神級人物。而Heidi上季以超聯始創成員身份參與聯賽競逐，前半段成績相當亮眼，一度打進聯賽榜第二位，有望代表香港出戰世界賽，惟之後表現有所下滑，未能保持開季強橫氣勢，最終僅能以第五名衝線，無緣參與國際賽。

經過一個略有所成的賽季之後，女子組合成員今季重新出發，或許會嘗試將本季排名目標調得比上季高，以躋身前四獲得環冠入場券作為最終目標。但今季頂級聯賽再無類似於上季岑晉晴那種超級魚腩，新升班的女神看起來實力不容小覷，聯賽整體實力更見平均，因此Heidi能否保持上屆成績，還看季初表現如何，現時來說一切預測還是言之尚早，難以預料。

連登虛擬奪冠賠率: @7.80

陳穎欣＠SG(Yanny)
上屆成績: 第四名 (21勝1和8負得64分)
年齡: 27

香港女子組合Super Girls成員，有冰山美人之稱的Yanny陳穎欣，上季在賽前呼聲不高的情況下，最後仍然憑不錯的表現於首屆超級聯賽以第四名衝線，以4分之差力壓組合另一成員李靜儀成功取得環球女神冠軍盃附加賽資格，更順利躋身分組賽，成績有目共睹。

來到新一季聯賽，女團成員能否保持上季表現仍屬未知之數，但最少可以肯定不會以冠軍作為賽季目標，因為實力上跟爭標三強仍有一段距離，還是保持低調較佳，穩定地以前四排名作賽，或外仍可等待意料之外的機會，例如前列失分而有機會取得更高排名甚至更大驚喜。然而Yanny近月曾受不利感情緋聞影響個人聲勢，事件的後續性影響若對其牽連甚大，有可能進一步影響Yanny的聯賽表現，支持者有需要多作留意。

趕住訓覺，貼錯舊版